寶馬司機撞死26司機個單野搞成點？

42歲先啱

42重渣I3

有乜點啫，老不致死，坐半碌，停牌1碌，完。

sad...

幾歲揸i3有乜關係？

一定會判得輕過政治犯

好慘

渣車撞死人起碼要一世勞動每月比返錢死者屋企人

贊成 最少起碼都要做到咁

樓主似乎未見過班廿幾歲巴九巴職員渣i3

社會服務令

成日見到i3都以為係九巴車

應該2年左右
坐⅔就出番黎

永遠都係26輸晒...

佢屋企人追賠償都玩幾年
死果個永遠都輸哂

成個家庭就咁比個仆街撞毀咗

分分鐘10年後做埋国家領導人

推

i3 咪車一架, 夠唔少廿幾歲揸巴士